生日要試下單機海洋公園

第一年單機過，想試下自己單機程度去到邊
各位有心嘅巴打經過可以講句生日快樂
小弟感激不盡

生日快樂

生日快樂 影多啲相

生日快樂
我都係今日生日呀
十點入場，玩跳樓機同海盜船都只係得我一個人玩，好似包場咁
過山車都係排一陣就玩得

有緣呀巴打，玩得開心啲

我兩點走左啦，大部分機動都玩左
頭先落山搭纜車，又係一個人包車，好正

我連續三年都一丁友去海洋公園過生日
好方便 玩遊戲 食野搵位都好快

我三點幾先入場，不過比起平時5月1係少咗好多人

我生日願望祝你下年有人陪你過

一個人去超正 去自己想去 唔洗等啲行勁慢嘅人同照顧啲路痴

不知幾爽
巴打生日快樂

其實係幾正,不過你要預咗撘纜車唔可以一個人坐
上年一個人去要同班支那大媽坐

多謝咁多位

我兩程都一個人坐，幾好運

多謝巴打

happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to 綠帽狙擊手
Happy birthday to you

happy birthday

巴打生日快樂
利申:我都係5月1生日

生日快樂 有緣呀

幾好聽

比職員笑到面黃都似😹😹😹

佢哋都見怪不怪喇,每日都肯定會遇到單機去海洋公園嘅人

靚仔靚女就話
毒撚我真心唔信佢地忍得住唔笑😂😂😂😂

你估個個好似你咁無聊

留名，巴打記得分享返，我都想試

連登有愛 生日快樂

連續去左4年，呢兩年特別失望，今年轉陣去ICC sky100 好似生日免費

入面一堆大陸人，無處不在，乜鳩都要排隊，會玩得開心咩？

早2年試過係萬聖節 聖誕節 情人節1個人去
比班大陸喱以為我係導遊

我仲衰
生日自己一個入去
一入去比職員用普通話問我使唔使旅遊指南

上年試過 比中国人叫我幫手影相 比印度人問路
女職員同我講生日快樂 射左

你下次去海洋公園或其他地方記得約多幾條友

其實冇咩野，最緊要睇你個心態

巴打 生日快樂
我都係今日生日 都係一個人過

I know that feel bro

Btw生日快樂

巴打下年你就有人陪你過架啦

個個祝福嘅comment都有負皮，睇嚟有人唔想你過得快樂

btw 生日快樂

巴打生日快樂

生日一條友入面食嘢，俾兩對情侶搭枱

諗起上次單新聞港女生日一人去op俾大陸哩非禮,D留言垃圾到

你唔講我都冇留意，我祝條友希望佢生日過得開心啲
btw 多謝你句生日快樂

生日入去有咩特別野 過幾日諗住去

生日快樂
祝你早日出pool

巴打生日快樂
我都連續三年單機去

生日快樂
一個人遊會唔會覺得好老尷

除左海洋公園有咩地方生日免費可以分享下

HBD

sky100, 昂平360

生日快樂

我生日都單機搭三碌拎，然後去OP單機過山車單機纜車，然後單機ICC sky100，然後單機用生日免費飛睇戲

如果根本冇人願意真心陪你，不如自己一個仲輕鬆

年年有今日

可以聽多幾句生日快樂，仲有一啲優惠卷
祝你生日快樂先

我上次單機去
前後2家人都唔想同條毒撚坐
明明排撚晒隊但係都可以一個人包廂
個感覺勁vip

不了，休息下

唔會嘅，無視世界咪得

生日訪客於生日周內（星期一至日）到一樓票務大堂出示由香港特別行政區政府發出之香港身份證或出生證明書，並需帶同最少一位親友以生日同行優惠(即7折優惠)購買門票後，生日訪客即可獲贈成人、小童（3 – 11歲）或長者（65 歲或以上）即日入場門票乙張，隨行上限3位朋友可以 7 折優惠價購買門票乙張。折扣後：成人標準門票為港幣 131 元，小童或長者為港幣 89 元。

我今年都係第一次單機 其實好爽
不過去海洋奇觀個時有個位有個staff幫你影相真係好尷尬 見其他人都成班影相

btw 巴打生日快樂

生日一個人去海洋公園試過三次
係幾快排到 不過都多大陸人

同埋有時都會想有朋友陪
生日快樂呀樓主

但今日會唔會勁多大陸人喺入面呢 ??
BTW生日快樂~

我係海洋公園附近做野

嘩屌垃圾sky100今年轉咗要帶人去

講真咁撚垃圾，上面乜撚特別都冇，唔係生日嘅話搵鬼去，等執啦

影完咪走，唔可以比人知你覺得尷尬

生日去玩都擺上黎 當呢到fb ig

狗鐵反而冇咁西

此優惠適用於2017年9月1日至2018年8月31日。
持香港身份證的賓客如在昂坪360已編定保養及維修日當日生日，可於其生日月份內任何其他日子蒞臨昂坪360，免費乘坐昂坪纜車標準車廂（來回）一次。
賓客須於昂坪360東涌或昂坪纜車站售票處換領門票。此優惠並不適用於網上、旅行社或昂坪360纜車站以外之任何售票地點。
所有已換領之門票均不得轉售或兌換現金，亦不得轉讓或更換。
此優惠不可與其他推廣優惠同時使用。
昂坪360之開放時間可能因天氣或其他特別情況而有所更改，請賓客於出發前瀏覽相關網頁查詢最新資訊。
如有任何爭議，昂坪360保留最終決定權。
如有查詢，請致電昂坪360有限公司賓客服務熱線 (852) 3666-0606。

我相信我唔係第一個

可以叫佢唔洗影。

生日單機去過兩次海洋公園，上年轉咗去ngong ping衫碌鈴

between 生日快樂

好在上年去過。

Thx 巴打

生日快樂巴打
BTW你出世就出左pool?

祝你下次唔洗一人去

咁都有我老母陪嘅

我上年都想咁做,老母問我係咪傻左

生日快樂！

依啲叫享受

生日快樂
我仲未試過

最好唔好啦

生日快樂
我今年生日都打算自己去海洋公園

其實唔錯嘅，不過如果迪士尼免費嘅話仲好

生日快樂兩位巴打

生日快樂🎉下年我都要試下

我咁大個仔其實未去過海洋公園同迪士尼

我都係一個人係海洋公園喎巴打

可能我地見過面

生日快樂呀巴打
同你一樣今日生日

生忌快樂

話事話，如果係連登召集一群同日生日去op sky100 昂坪纜車 有冇得諗
好過獨自條條fing
利申 無興趣 純粹比下意見

留個tg gp?

我試過單機迪士尼，會有好多人叫你幫手影相

係咪想最後影張大合照

先係連登開個po召集一群同日生日先
不過我就唔會去 唔慣同唔識嘅人出

你唔介意成為m記萬能相第二代
可以嘅

Happy Birthday

驚自爆不了

係咪熱到仆街?

見到歌詞唔知做乜會跟住唱
然後會唱到變成老母狙擊手

係好撚7熱

生日快樂
不如你地約埋一齊玩無咁慘啦

生日快樂呀巴打

咁厚禮

係囉

條女真心幾得

Ban

利申試過 好自在好開心

閒日自己一個坐纜車 職員唔你會笑你 試得過

我試過

跟著遇到個又係生日嘅人，同一大班frd一齊

好撚慘

bam

試過
其實冇咩野，自己鍾意玩咩就玩咩睇咩館就去邊

試過，果日過山車同海盜船無人派可以狂玩

同月同日
呢日生日好慘，去邊都多人到爆
仲要有d生日優惠用唔到

樓豬生日快樂

巴打 生日快樂

生日快樂 🎂

唔好bam樓主啦 今日佢生日

巴打生日快樂 我又係今日生日
成日好想單機但唔夠膽

所以平時會去啲遠少少地方

及時行樂樂，想做就做

之前我都試過一個人入海洋公園玩
其實好正
因為可以自己想去邊就去邊 玩咩就玩咩
我以前做過op職員
其實職員唔會笑你因為已經見慣不怪
有啲人有全年證 成日自己一個人入嚟玩

生日快樂,下年更開心呀,巴打

笑人個啲，遲早同樣下場

咁岩既 我又係今日生日自己去左海洋公園

生日快樂 開開心心

生日快樂 身體健康 每日都開開心心

仲有半個鐘 生日快樂啊巴打

可能我地撞過

巴打生日快樂
我遲啲都諗住成日單機去op
上年落雨冇去到
巴打用咗幾錢？食野買野嗰啲，我想參考下

我4點半倒先入去 行下睇左陣鯊魚就走左

hbd

千祈千祈唔好玩海盜船！好尷尬！

上年試過自己一個人去
平日唔太多人 纜車上落山都可以自己一個人坐
坐個陣見到都有d人係自己一個坐 多數係d阿叔
冇玩機動遊戲 周圍行下睇熊貓水獺 冰狸（唔肯定個名）主要係海洋館鯊魚魔鬼魚睇左個幾鐘
行埋d紀念品店買下野就走
其實都冇人埋你係咪自己一個

利申： 毒絲

看6.走，玩完動感快車，腳步浮浮

各有各玩，邊有人理

我今日都單機入海馬公園
跳樓機連玩三轉，翻天同動感快車都唔洗等
唯一vr等咗45min

生日快樂呀清

我後日生日 見樓主去海洋公園好似好過癮咁

都好似有得考慮下

Btw想知樓主嗰日啲行程

我聽日生日 諗緊一丁友好唔好去

生日快樂😘

巴打理下我啦

遲咗幾分鐘，補句生日快樂
我都有諗過生日一條友去，但我暑假生日驚好多人

第一年單機過

我都係無玩機動遊戲淨係睇動物
不過我覺得太毒唔敢一個坐纜車 上路都係搭海洋列車算

我無玩機動遊戲 覺得一個人玩好無FEEL

瞓醒去海洋公園
夜晚食個元氣
再揾fd釣魚

我今日比起之後少好多人

死毒撚我屌你老母 輕鬆單機啦

平日有冇得睇海豚表演?

希望你以後有人陪你

生日快樂ching

平日op咁少人㗎咩？

我上年生日都單機迪士尼，受盡冷眼，遊客、情侶、港女、學生妹
我都係比錢入去玩，單人就比人覺得好似異類咁

Btw, 生日快樂

我都生日呀！
凖備聽日單機去

做足準備